[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 巴林 14/11 20:00 即場討論 (2)

上po link
[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 巴林 14/11 20:00 即場討論

第22分鐘默哀一分鐘
人地嗌乜跟住嗌 做乜跟住做
港隊加油
香港人反抗 報仇

光復香港 時代革命

目測有幾人

球證咩國家？

泡菜

樂仔對抗性幾好

拼音叫 kim bong jin

南泡

大西北撚諗散場點樣走？

想讚，但諗起一讚就出事就不了

【辛苦哂文宣組】

雖然唔知場波踢唔踢得成，但我地已經準備咗小小心意俾文宣組手足鳥：一齊重溫幾個入門級嘅口號，一齊為香港打氣。

#七點齊人上加山 #八點開波大合唱
#22分鐘默哀 #香港隊勁揪 #願贏波歸香港
From fb 波台黐線佬 Chi Sin Lo

岩岩係咪影到光復香港枝旗?

搭左去佐敦先算啦

西隧巴？

請繼續百屌

慢慢斬，香港隊最怕你打小組，打鳩斬絕對唔撚驚

好似上環先有

有無link?人在外國

默哀了

唔趕的話行過去啦

頭廿分鐘港隊打得幾好

PO 1解咗1001
此PO已完

佢有散場巴去到佐敦道 不過過到去都冇車走
咁唯有行去上環